法網肥人：仲用正途法律去解決問題既人，唔係蠢，就係鬼。

是咁的法網肥人
1 小時 ·

浸大學生會長因為買觀星筆而被捕，呢單野完全可以用來解釋刑事程序以及政府如何扭曲權力同法律去玩弄市民，而當中過程可以係完全合法合程序。睇到呢單案，如果仲同我講法治、研究如何用正途法律去解決問題、如何積極有為地導正輿論同如何「唔好坐係度要做D事」來解決問題既人，你地唔係蠢，就係鬼。

#唔好意思話你蠢
#你可以唔認蠢但要認入世未深

Link：